天馬苑窗台咩事60℃？ 隨時牛扒都煎到

2018年07月21日

天馬苑窗台咩事60℃？
隨時牛扒都煎到

【本報訊】黃大仙天馬苑駿昇閣，昨日凌晨近1時，一個單位戶主報警，指睡房窗台大理石有高溫，懷疑火警於是報警。消防員接報到場，發現大理石溫度達60°C。事件中無人受傷及毋須疏散。

消防調查發現，由於睡房冷氣機電線入牆及經過窗台，疑電線短路過熱，以致大理石產生高溫。消防吩咐戶主關掉冷氣，並聘請電工維修。

上一則
【動畫】P牌寶馬Mini互撼2司機傷

下一則
港鐵旺角站炒梯 目擊者：行雷咁嚇死我

事主：有咩留返報警先講

60度煎乜撚嘢牛排

37度就夠了

60度煎條撚

蚊巴 royal級?

慢煮牛

慢煑

蚊蚊蚊不如租呢間 大理石煎pan 可以收返埋

溫水煮蛙

大師出現了

溫石煎扒

高級中既高紐-大理石60度C慢煎牛扒

大驚小怪

淨係我個機箱已經輕鬆達到呢個溫度

擺上等牛落去反兩下就食得

岩盤浴

D廣告好正

真。大理石鍋

屌你樓上個廣告撚